建議加藤屋學譚仔整1-10小辣

廢J，小辣都覺好辣

渣㗎

想問阿遮拎滾水沖沖佢

加藤屋 大辣都唔覺辣
譚仔 小辣就覺得辣

中辣最好食

嘟開廢老卡

食咩先
鍋物有微辣

麻辣牛肉飯
其實係幾好食，陣辣味香而不搶，仲有原粒花椒
但真係幾辣個人覺得係其他食肆既中辣水平

大辣多汁唔該

麻辣牛肉飯直頭感覺唔辣

辣殺

可以拎傷殘津貼

個泡菜青bb但係又真係有泡菜味